[發夢香港人好暖]112•一盒好暖嘅炭燒香茅豬排飯

話說今日發夢
我開局嘅時候，已經好唔小心拗柴
心諗冇乜野，休息下再跑過
有位小妹妹見到，都叫我小心隻腳

之後，又再拗多一次
依下痛到係咁岀汗都有FA同隊友幫手

到正式退Game嘅時候，
有對情侶見到我咁，幫我叫車又請我食
一盒炭燒香茅豬排飯

翻到屋企，見到入面有HKD 150
真係喊岀黎😭😭

已受治療，治療師話拗完再拗好傷，如果唔醫，聽日會行唔到😬

多謝一班可愛香港人！好暖！！！